咪撚害個輕鐵司機啦屌你老母

架輕鐵已經駛到好近無乜可能收到油
個女人推住架牛龜咁大既bb車仲諗住過馬路
屌 係咪生仔生到傻撚左
架bb車已經有半架係馬路 個女人仲岸鳩鳩咁無意識向後少少
輕鐵一急剎響按 真係隔離站都聽到
個司機仲停係佢前面望住佢先再入站
對面馬路有佢個老公
可能做老豆做到傻撚左既關係
仲勁大聲話緊係輕鐵讓啦
嘩 下次你去做輕鐵司機睇下讓唔讓
女人真係痴撚線

屌開左係吹水台

點做人老豆老母

可能想借意外唔要個小朋友

香港地年輕一輩做左老豆老母都會變左痴線
成日以為自己仔女大晒 全世界都要就佢
屌你老母 唔識教就咪撚生啦
所以好撚憎細路仔 多得d垃圾父母

全世界都要認為佢個小朋友最撚得意
心諗仲撚曳就有份

推撚住架bb車個d真係極品黎
以為自己拎撚左御賜金牌咁 亂鳩咁亂

Agger

Agger
搭車已經逼到死 以為架bb車死隊爛隊就有位讓比佢

所以都唔明啲八十後到底憑乜撚野生仔

九十後都係
利申九十後

D on9老母真係

物以類聚 個老豆一撚樣

香港地做司機真係好撚慘, 成日d 盲毛on9衝出黎, 車親佢地就淨係罰司機

Agger
特別係廢老 真係以為司機會讓
我真係好撚驚目擊到車死人有陰影

新一代家長 特別垃圾

見過廢老衝有輕鐵ge 班馬線, 架輕鐵停到, 但如果輕鐵隔離線有車ge 話條廢老已經去左搵老毛報到, 最後有個阿叔扯番佢入行人路, 成堆等過馬路ge 人齊齊屌廢老老母

呢啲真係車撚死都無人會可憐，世上從此少個自私撚
但唔該咪撚害個車長呀

仲係以為做緊女/仔